不合作運動不應擾民

廢老認為今天干擾地鐵事件是不必要、擾民和有反效果，現在連銀髮族都出來支持抗爭的年輕人，我們應該做啲嘢來吸納更多支持，今天的事會令部分支持者反感，況且地鐵不能關門可能是有人為阻礙，好像今天有人阻礙一樣，並非有意任由乘客被打，也有兩班車飛站。
我們應該集中力量揭發官警鄉黑大龍鳳，毒果星期日早上已報導元朗會打黑衣人，刑事情報科不可能不作步處，很多證據顯示整件事是有劇本的大龍鳳。
總之，矛頭不應是地鐵和無辜的乘客